究竟 759 d 凍肉有無人買

屌你老味都唔知雪左幾耐，d 海鮮類聞落醒到痴線
無人買就咪出咁多啦，浪費地球資源

人地唔補貨又話人地唔補貨
補滿貨又話人地賣唔出

你依啲正濕鳩

你果間無人買, 唔代表其它分店無人買.
果盒豬骨我成日買黎煲粥.